Kort nadat zij weer gestegen, en deze keer na haar besteden zo vaak als voorheen, want ze was het meest voluptuously bronstig, toen ik trok ze plotseling onder me en inbeslagneming zijn as met enerzijds aanbeland en nam haar knop tussen haar lippen en snel maakte me giet een vloedgolf van sperma in haar mond, die ze gretig verslonden en zoog aan mijn vreugde.
